有冇人可以屌柒蕭若元

我老豆好睇唔睇
平時睇開蕭若元啲分析
屌你老母蕭若元
係度話暫緩等於撤回
搞到我老豆竟然嗌收貨
仲話可以唔洗出來遊行 可以返屋企啦
連登仔可唔可以一齊幫手聲討佢

1:00

智能正常點會睇佢
賴有道理同point
但所有point連唔上現實

就係簡單易明先受廢老歡迎

收皮啦分化撚
燒山兩次遊行都有去

條條例基本上就死左，只係睇林鄭認唔認錯，同埋用撤回呢兩個字，甚至問責下台

依家重點係幫被捕人士脱罪，同埋追究警察暴力濫權濫捕

但燒山個燈力真係好Q恐怖

會員 毒菇天下 同 LIKLN
得呢兩件泛民打手成日post 燒山 d片 又會講到d 分析係真

可能係分身黎

佢05年人民台已經屌緊泛民和理非

tst木槿花 mk堅韓牛都係佢開

咪都分化....
再下一步係留意中共點反壓呀
你地似乎忘記佢地本性
我而家係度讀緊中外極權點呢啲時候點對內
感得而家先係最危險
前所未有個種呀係

紅米 堅石燒 恆河 人民超市 易還 hmv

仲成日話咩分化分化....
你冷靜思考下一步喇

老燒係實況版長輩圖

仲停係咩分化分化呢d level
人地明顯開始反擊喇

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

我係講咪撚分化屌蕭生，蕭生而家d片好多時都係招降藍絲用

送中條例for all intents and purposes, 就已經死左，唔會短期內返生，無可能突然就過左, 呢個係事實。
所以繼續反送中既迫切性係低左 (都要繼續施壓)

但係件事當然未解決
焦點應該落係警察濫權。追究林鄭既失職，追究成個送中條例既起源。幫被捕人士洗脫法律責任。要林鄭問責下台 係其中一個切入點
衝突係由條條例引起，如果條例根本係無合理性，咁就有理由去幫抗爭者打甩控罪

你仲諗唔到....招乜9降
當你而家捉棋
棋死得7788
而家係好彩kick到對方馬腳咋
你無贏過
完全無實質影響對方
仲有
而家對方明顯組織咗反撃
你退一步
清醒下先啦
你太入局

你up乜呀朋友? 你好似九唔搭八wor，我幾時有話贏
實質影響，就係送中條例暫緩左，最少今年都唔會再上立會
引起左國際非常大關注，中共短時間唔夠膽再亂來
呢兩點係事實，你係咪唔同意先？

而家唔收貨，要迫林鄭完全撒回，同埋認佢當初係無基礎去立例
如果迫到呢樣野，無論係幫義仕打官司，定係打擊佢管治威信都有重大意義

更迫切係警察濫權，睇今日新聞，仲發酵緊。都係一個重要戰線, 都幫到義仕打官司

而家先係香港另一危險既開始呀
以所未有個種呀
睇下中共史啦

咁點啊
我講咗一大堆嚟緊嘅焦點同埋戰線
你一味急啊急啊危險呀有乜用
你繼續坐係度急啦 九唔搭八

你仲未明
你所講既戰線根本唔存在
亦未有對策
因為港共根本成竹在胸

都話腦燒唔係燈，佢根本係中共嘅說客。話佢倒董爭民主？做皇者？我就話佢係炒家貼切。

腦燒第一隻炒嘅民主慨念股就係毓民，但最後毓民分拆自己出嚟獨立自己炒。第二隻係陶君行、馬草泥、黃洋達……一隻衰過 一隻。